
Рай, где угодно, только не здесь,
Миром правит подлость и лесть, ты обязан это учесть…
Я мерзок, по жизни прав и крайне озабочен
Положением дел в моём отечестве и обществе.
Имя предателя я ежедневно слышу в отчестве,
Дайте покой душе, не надо Коле почестей.
Я слышу по частям планеты вой и слышу плач детей,
И родителей, двери мира без мира слетают с петель,
В несбыточные мечты, заст<

Мы все живём в аду, и раем тут и не пахнет, поверь.
И каждый день мы покидаем мягкую постель,
Не понимаем, нахуя нам это надо всё вообще,
И вылезая из удушливых и жмущих зад вещей,
Любим ходить в вытянутых трениках, как толпа бомжей.
Мы все из себя, все независимые,
Но перед потерей работы дрожим, как пешки в тире.
Ты венец свободы, ты можешь убить всех,
Глупый, глупый, глупый, глупый человек…
И мне не надо говорить, что я порою не прав,
Обитель ада тут рядом и всё сгорит в пух и прах.
Мы будто стадо ведёмся на то, что нам поднесут,
И суть сегодня не в prada, отныне новый замут.
А ты давай торопись, торопись, пиздец однажды придёт,
Мы опускаемся вниз, не понимая, что дальше ждёт,
Тут апокалипсис будет намного раньше, чем надо,
Мир повторяет структуру былого Багдада.
Все серенады спеты давно, новое время,
И опустилось на дно современное поколение,
Зачем бежим, куда спешим, ведь все успеем быть,
Там где нам положено, сегодня выбираю жить.
Всё необычно новый тандем и без изъяна,
Для тебя эти хиты, творения Shot’a и T1One’a,
Ты не понимаешь, для чего ты проживаешь век,
Глупый, глупый, глупый, глупый человек…
